人哋美國啲卡通一受歡迎嘅動畫就會狂loop,loop到無利用價值先至會停，唔似得落後嘅日本

好似加菲貓就係最佳例子，依家連作者都已經唔係原來嗰個（要注意，個原作者仲在生），日本就傻啦，個作者話停就停，美少女戰士係咁，幽遊白書係咁，連龍珠都係咁，咁唔怪得日本動畫會沒落啦，洗咩咁專重個作者啫，最緊要係錢最緊要係商業價值吖嘛，應該一早就買斷個作者版權，個作者唔肯畫就踢佢走搵第二個畫，咁先符合商業原則

有架，多啦a夢、蠟筆小新、小丸子呢啲仲有繼續喎⋯
卡通同動漫唔同架

你太牛逼了咁你都諗到

所以呢啲咪成功囉，但大部分失敗呢

你講哂啦咁 美劇日劇都係啦咁，美國好興拍十幾廿季，日劇一套十集，拍完就完。每個國家都有唔同風格既⋯

美劇 都係

見住好多套 死唔斷氣 最後

好像The lost，Hero, Prison Break

日本嗰種係失敗嘅風格

屌邊有得咁比
加菲貓又冇劇情，求9奇都得

加菲貓係刊登報紙嘅每日漫畫起家
攞四格漫畫同日漫比較
咁即係攞老夫子同One Piece比較啫

龍珠都無話停就停
佢老早就想停
係出版社見太好賺唔俾
出左幾十年都死唔斷氣

根本就唔應該畀

已封鎖會員 機界原種

對唔住囉

美劇都係咁啦
拍到爛為止
一紅左 好多人要開飯
唔係寫個個話停就停到

樓主=弱智 縮返入你老母個閪吧

你講既野 人地一早做左
《龍珠GT》是1995年老鳥龍珠完結後，為了繼續龍珠的火爆，東映拿下集英社的龍珠版權，與1996年推出的一部《龍珠Z》的續集。

寵物小精靈呢
以前仲有烏龍派出所出左十幾年

Hunter 咁有價值，未畫完已經無限期停刊

我係作家，我都唔會賣版權啦
萬一套野爆紅左，我慢慢賺授權費唔好，
點解要比你賺最大份？？？

而且你講個幾套易家都係咁紅，咁多人鐘意
有D隔一排出個重制版，又再hit過
洗撚keep住出續集比其他人畫臭個名？

用hunter個設定 寫新角色新故事都好多野寫